\assignementTitle{}{8}{}

Сопоставьте термины и наиболее точные их определения из предложенных.

\begin{enumerate}
    \item Мышление
    \item Эмоции
    \item Внимание
    \item Воля
\end{enumerate}

\begin{enumerate}
    \item[a)] комплекс исполнительных функций, позволяющих индивиду регулировать поведение согласно текущим задачам
    \item[б)] психический процесс отражения и познания существенных связей и отношений предметов и явлений объективного мира
    \item[в)] психический процесс небольшой продолжительности, который отражает субъективное оценочное отношение к объективному миру или ситуациям, существующим или возможным
    \item[г)] поведенческий и когнитивный процесс выборочной концентрации на отдельном аспекте информации (как субъективном, так и объективном), при игнорировании другой воспринимаемой информации   
\end{enumerate}

\answerMath{1 - б, 2 - в, 3 - г, 4 - а.}